幾時會行街貼文宣？

最近d 文宣無哂，好似降溫咁。

行住街貼最好「和你貼」

我見好多連濃wall 冇哂
係時候區議員要係各區成立地方連濃場
防止比班黑警破壞公物

快d呀。